HKTV MALL D CASH DOLLAR咁仆街既一個月就到期

仲申請左佢果張citi hktvmall card

一個月就到期會唔會太小家? 而家轉返紅卡算, 至少有4%